一句講晒, 老鼠安讓比同車個肥仔食左賓穎就咩事都冇

有食唔食, 罪大惡極, 爭食呀嗱